https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=16


[320] けいちゃん  2001.07.07 SAT 23:23:20  
はじめて書き込みします。  
なんだか、かきこのスピード早くてびっくり！読むのが大変・・。でも、いろんな意見が聞けて楽しみー。  
私がＣＨにはまったのは高校生の頃。あれから１０年近く、ＡＨが始まって、週の半ばである火曜日が楽しみになりました。  
かきこには女性もいるみたい。うれしいな。私も女性なので、それも同じ年代の人が多いみたいでさらにうれしい。  
でも、香の死にはみなさん同様びっくり。たまたま私自身仕事が大変で、５月病に苦しんでいた時期だったのでもう追い打ちをかけるものでした。でも、北条先生の作品にかける意気込みは毎週すごくかんじられるし、今後ＧＨがどう変わっていくか、楽しみ。  
今回の表紙、すごくＧＨがかわいい。先月号から着ている洋服も、あ、似たようなの持ってるーと思うとうれしい。とてもかわいい女の子なので、これからもあの表紙のようなかわいい笑顔が本編の中でも出てきてほしいなーなんて思ってます。  
　それにしても、ＧＨと、りょうってたぶん２０歳は離れてると思う。りょうには、ＧＨのあしながおじさん的存在で、ＧＨの成長をてだすけしてほしいなー。だってどう考えても父と娘だよ、関係は。手を出したら犯罪じゃー。  

第一次发帖。  
总觉得，帖子的速度这么快，吓了一跳!读起来很费劲。但是，能听到各种各样的意见很期待。  
CH是我在上高中的时候。从那之后将近10年，AH开始了，每周的中期的星期二变得很期待。  
帖子里好像也有女性。真高兴啊。因为我也是女性，而且和我同龄的人好像很多，所以更加高兴。  
但是，香的死和大家一样吃惊。碰巧我自己的工作也很辛苦，因为是五月病痛苦的时期，所以已经追上了。但是，我每周都能感受到北条老师对作品的热情，今后GH会有怎样的变化，我很期待。  
这次的封面非常可爱。一想到从上个月号开始穿的衣服，啊，也有类似的，就很高兴。因为是非常可爱的女孩子，希望今后在本篇中也能出现像那个封面一样可爱的笑容。  
即便如此，我觉得GH和獠大概相差20岁。希望獠是GH的长腿叔叔一样的存在，帮助GH成长。因为不管怎么想都是父女关系。出手就是犯罪。  


[319] おっさん  2001.07.07 SAT 23:17:37  
たびたび失礼します。Goo Goo Baby様かわいそうだぞー。変なじじいに巻き込まれるなんて・・、かわいそう＞＿＜。私なんて、いつも仕事の帰り１０分くらい先の駐車場に一人で帰りますけど今のところ大丈夫みたいですけどね。  
特に女性の皆様変なじじいには気をつけましょう。  

打扰了。Goo Goo Baby好可怜啊。被奇怪的老头卷进来……真可怜＞＿＜。像我这样的人，下班后总是一个人回10分钟外的停车场，不过现在好像没事。
特别是女性朋友们，一定要当心奇怪的老头。


[318] おっさん(岐阜県裏Ｎｏ．1販売員） 2001.07.07 SAT 22:59:49  
こんばんわっす！何で、裏Ｎｏ．1販売員かと申しますと今の仕事先が愛知県稲沢市の某ショピングセンター内の（多分知ってる人いるかも？）専門店のジーンズショップにいるのですが、その店の店長よりも売ってるのが私だったりする。＾－＾  
さてさて、柴音♪様いつもご返事有難うございます。皆さんも色々とカキコしまくってますね。そういえば、ＧＨがローライズジーンズを履いてましたね。結構似合ってますね。確かに・・・。私もそれなりに詳しいほう？なので。見れば分かりますよ。  
明日も仕事＞＜なので頑張ります。  
以上、おっさんでした。  

晚上好!为什么是幕后No.1售货员呢?现在的工作地点是爱知县稻泽市的某购物中心(也许有人认识?)在牛仔裤专卖店里，我比店长卖的还多。^ - ^  
好的，柴音♪谢谢您的回复。大家也写了很多帖子呢。这么说来，GH穿了低腰牛仔裤呢。很适合你呢。确实……。我也是比较了解的人吗?所以。一看就知道了。  
明天也要工作，所以我会努力的。  
以上是おっさん。  

[317] モネ（アンプリシル）2001.07.07 SAT 22:51:00  
＜ＧＯＯ　ＧＯＯ　ＢＡＢＹさま☆  
私もよくおやじとかおじいちゃんとか外人さんに話し掛けられるので、とっても親近感です！あんまり仲間がいない・・。  
ちなみに、マスカラはランコムのアンプリシルです。でも、メイベリンも持ってますー☆  
＜茶々さま☆  
私も｢リョウと香の」だとおもいます☆でも、ほんとうにあの言い方は一回きりじゃないことを示してますよねー・・・。  
とっても気になる・・。

＜ＧＯＯ　ＧＯＯ　ＢＡＢＹさま☆  
我也经常被爸爸、爷爷、外国人搭话，感觉很亲切!我没什么同伴。
顺便说一下，睫毛膏是兰蔻的Ampresil。但是，我也有美宝莲~ ~  
＜茶々さま☆    
我也觉得是“獠和香的”☆但她说的方式确实说明这不至一次…
我非常好奇...。

[316] 玉井真矢  2001.07.07 SAT 22:49:36  
「Ａ・Ｈ」のアニメか僕もして欲しいです。  
そう言えば少し前「神谷明リターンズ」で神谷さんが「Ａ・Ｈ」がアニメ化されたら北条先生に1度でいいから監督をやってほしい。とおっしゃっていました。  
僕も北条先生監督のアニメ見てみたいです。  
でも北条先生はお忙しいから無理かな・・・  
  
＞テムリンさん  
ＢＢＳで歌詞をかくのは著作権侵害にあたるとほかのＢＢＳで注意してあったので書かないほうがいいですよ。  
あと出だしは「眠れない」じゃなかったっけ！！  
僕もシティーハンターの歌は全シリーズのＯＰ，ＥＤ曲覚えています。  
勉強のときもこれくらいの記憶力があったらなと当時思いました。  

“A·H”的动画我也想要。
这么说来，不久前在《神谷明Returns》中，神谷先生希望《A·H》动画化后能让北条老师担任导演，哪怕一次也好。他说。
我也想看北条老师导演的动画。
但是北条老师很忙，不可能吧……

＞テムリンさん    
在BBS上写歌词是侵犯著作权的行为，在其他的BBS上已经注意过了，所以最好不要写。
还有开头不是“睡不着”吗! !
我也记得城市猎人的歌是全系列的OP,ED曲。
当时我就想，要是学习的时候也有这样的记忆力就好了。


[315] momo  2001.07.07 SAT 22:43:21  
こんばんわー。書き込みの量がなにやらすごい！  
一晩見ない間にめちゃくちゃ増えててびっくりです。  
ＣＨのアニメ再放送してくれないかなぁ・・・レンタルショップで探してみたのですがないので、できれば一番最初から。  
漫画を読み返してつくづくそう思ったもので。  

晚上好。帖子的量很惊人!
一晚上不看的时间里突然增加了很多，吓了我一跳。
CH的动画可以重播吗···因为试着在租赁店找了没有，可以的话从最开始。
我又看了一遍漫画，真的是这样想的。 

[314] おさる  2001.07.07 SAT 22:42:44  
みんなの意見が聞けて（読めて）うれしいな。  
こんばんは、おさるです。  
英語のカキコがあるってことは、世界的にファンがいるってこと  
ですね！すごいなー。  
やっぱり、他の国でもCHのアニメとか放映してるのかしら？  
その時、声とかかわってるのかなー？  
話変わるけど、北条先生の作品で何が好きって  
絵の表現（？）です。  
やっぱり、頭に映像が浮かんでも画力無いと表現できないんだもん。アニメーターの人は大変だ。もし、本当にアニメ化したら。  
無駄話でした。

我很高兴能听到（和读到）大家的意见。
晚上好，我是おさるです。
有英语的发帖，就意味着在世界上都有粉丝呢!好厉害啊。
果然，其他国家也在播放CH的动画吗?
那个时候，是否有配音?
换个话题，北条老师的作品喜欢什么绘画的表现(?)。
果然，即使脑海中浮现出影像，如果没有绘画能力，还是无法表现出来。动画人很辛苦。如果，真的动画化的话。
都是废话。


[313] テムリン（大分）   2001.07.07 SAT 22:30:25  
♪真夜中の午前２時～  
　いらだちがドアを叩くぅ～  
　走れない狼たち～  
　闇に爪を立て彷徨っている  
  
いや～当時小学生だったのに今になっても覚えてますね～  
オープニングのアニメまでしっかり覚えてる。  
自分でもよくおぼえてるもんだと感心します。  
でも、ここに来るみなさんはやっぱ覚えてるもんなのかな～。  
どうでしょう？？  

午夜凌晨2点  
焦躁地敲门哦~  
跑不动的狼  
爪子在黑暗中彷徨  

啊~当时还是小学生，现在还记得呢~
连片头的动画都记得很清楚。
连我自己都记得很清楚，真佩服。
但是，来这里的各位还是记得的吧~。
怎么样? ?


[312] ワタル／Wataru（宮城県）2001.07.07 SAT 22:20:28  
>shan  
Hi, nice to meet you. I'm Japanese. I envy your mail address‘saeba_kaori’. Wow!  
  
>shanさんへ  
初めまして。私は日本人です。メールアドレス「saeba_kaori」  
だなんてうらやましいです！  
  
>みなさんへ  
「初キス」の時期の推測，恐れ入りました。自分でＣＨの大ファ  
ンだと思っています（ファン歴１３年）が，まだまだだと感じました。  
  
>all  
I'm overwhelmed by your reasoning for the first kiss.  
I myself think me a big fan of CH (It's been 13 years),  
but I can't match you.  

>shan  
嗨，很高兴见到你。我是日本人。我羡慕你的邮件地址“saeba_kaori”。哇!

>shanさんへ  
初次见面。我是日本人。邮箱地址“saeba_kaori”
真是羡慕啊!

>みなさんへ  
我自认为是CH的超级粉丝(粉丝经历13年)，但感觉还差得很远。

> all
我被你对初吻的推理所折服。
我自己认为我是CH的忠实粉丝(已经13年了)，
但我比不上你。


[311] REIKO  2001.07.07 SAT 22:16:38  
こんばんわー。初めてカキコします。  
アタシもこのAHで、気が付くと香より年上になっていたことに  
ショックを受けたひとりです。  
CH連載時、香はお姉さん的存在だったのに・・・。  
しかしCEの瞳ちゃんの記憶喪失といい、香の事故死といい、  
北条先生は切ない展開がお好きでらっしゃる。  
で、アタシが思うに、このGHを助けることが、  
リョウの言うCHの最後の仕事になっちゃうのかなと。  
そう考えると、どんどん悲しくなっていっちゃうんですけど。  
最後にはリョウも香も、そしてモチロンGHも、  
幸せにしてくれるんですか、北条先生！？  
火曜日まであと３日・・・。  

晚上好。第一次发帖。  
在那些意识到自己在这个AH中比香大而感到震惊的人中，我也是其中之一。
CH连载的时候，香明明是姐姐一样的存在…。  
但是CE的小瞳丧失记忆也好、香的意外死亡也好，北条老师喜欢悲伤的叙事。  
那么，我想，帮助这个GH，是獠所说的CH最后的工作了吗?  
这么一想，我就越来越难过了。  
最后獠和香，当然还有GH，会让你们幸福吗，北条老师!?  
离星期二还有3天……  


[310] 姫 (海軍カレーの街）2001.07.07 SAT 22:01:43    
紫音さん  
ナイスな情報ありがとうございます。  
小室さんはちと音痴でしたからね。やっぱ小室さんの音楽は宇都宮さんの声が一番合ってるとおもいます。  
ちなみに私はもっと年上ですよ。

紫音さん    
谢谢您的好信息。  
小室先生有点音痴啊。果然小室先生的音乐和宇都宫先生的声音最合适。  
顺便说一下，我年纪更大。


[309] 紫音♪（岐阜安全地帯）  2001.07.07 SAT 21:51:06  
こんばんち。  
８月に出る宇都宮隆のNEW SINGLE 「RUNNING to HORIZON」が妙～に気になる今日この頃。。。（余談）  
  
茶々さま。  
「初めてのキス」についてですか～。私も「リョウと香」のだと思いますよ！ってことは、あの香の言い方だとやっぱその後にも何回かあったってことでしょうかねっ？！どうして香がいきなりそういう話をもちだしたのかも気になりますよ～。（＾＿＾）  
  
りなんちょさん。  
私より１個若い。。。（苦笑）今度はこういうネタっすかっ？！  
このページも携帯から見れるようにならないかな～と願ってみたりする。。。  

今晚。
宇都宫隆的新单曲“RUNNING to HORIZON”将于8月发售，这让人很好奇…(题外话)

茶々さま。  
关于“初吻”吗~。我也觉得是“獠和香”的哦!也就是说，按照香的说法，那之后应该也有过几次吧?!为什么香会突然提出这样的话题呢?(^_^)  

りなんちょさん。  
比我年轻一岁…(苦笑)这次是这样的话题吗?!
这一页是不是也可以通过手机看到呢?  


[308] のんち  2001.07.07 SAT 21:50:34  
こんばんわ。２回目のカキコですが、１回目にご挨拶忘れてました。みなさん、これからよろしくお願いします。  
ＣＨ連載時は小・中学生だった私もあの頃の香と同じくらいの歳になっちゃいました。  
でも香のようにあんなに強くて優しい人にはなれてなくて情けないな・・・。  
ところでリョウは今もあのアパートに暮らしているんだろうけど、  
あそこって香との思い出がメチャメチャいっぱいあるところだから、  
彼にとっては帰るのが辛い場所なんじゃないかなー。  
なんだか今のリョウは居場所や生きる理由を失くしてそうで、  
彼の言動の全てが切なくうつりますね。  
  
＞りなんちょさん  
そーですよ！！リョウが香以外の人を愛するなんてできないですよ！そう信じたい！  

晚上好。我是第二次来发帖的，第一次忘记打招呼了。今后请大家多多关照。
CH连载的时候还是小学、初中的我也和那个时候的香差不多年纪了。
但是没能成为香那样坚强温柔的人，真没出息啊…。
话说回来，獠现在应该还住在那间公寓里吧，那里有很多和香有关的回忆，对他来说应该是个回去很痛苦的地方吧。
现在的獠好像失去了立足之地和生存的理由，他的言行举止都让人感到悲伤。

＞りなんちょさん  
是啊! !獠不可能爱上香以外的人!我愿意相信!  


[307] 姫 (海軍カレーの街）2001.07.07 SAT 21:37:13  
ちょと思ったこと。  
  
北条先生はリョウに厳しいと思いませんか？  
  
だって両親は居ない、海原は自分の手で殺してしまい、これからやっと生きている楽しさや意味の有る人生に成るはずだった矢先に、最愛の人、香の死。  
厳しいです。  
けどきっと先生はリョウにこの辛さを乗り越えて欲しいんだと思います。  
  
何となく今を生きてるリョウ。それを見ている海坊主。  
香が居なくなってリョウは生きてる意味が今は無いに等しいですよね。  
けど今GHと出逢ってまたリョウに生きている意味を見つけて欲しいです。死に急いでも香は喜ばない。きっと香なら「生き続けて」と願うでしょう。  
と、AHを読んでいろいろ考えさせられてます。  
  
＞りなんちょさん  
そうです。ビンゴです。  
私は横須賀生まれ横須賀育ちです。２８年間出たこと有りません。  
もしかしたらどっかですれ違っていたかもしれませんね！  
大学はどちらですか？横須賀の大学って限られてますけど・・・  

我想。
你不觉得北条老师对獠很残忍吗?

因为父母都不在，自己亲手杀死了海原，在今后好不容易活得有乐趣有意义的时候，最爱的人香的死。
这很残忍。  
但我想老师一定希望獠能克服这种痛苦。  

总觉得活在当下的獠。海坊主在一旁看着。
没有了香，獠现在就等于失去了活着的意义。
但是现在和GH相遇，希望他能重新找到活着的意义。即使急着去死，香也不会高兴。如果是香的话一定会祈愿“继续活下去”吧。
读AH的时候，让我思考了很多。

＞りなんちょさん    
是的。bingo。
我生在横须贺，长在横须贺。28年都没出过。
说不定在哪里擦身而过呢!
大学在哪里?横须贺的大学是有限的……


[306] kasumi  2001.07.07 SAT 21:35:48  
＞茶々さん  
私も二人がどんないきさつがあってああゆう関係になったか知りたーい！！全３５巻でガラスごしのキスしかなかったし、リョウはあれだけ香との関係に慎重になってたし・・・北条先生ぜひ書いてください！！  
  
あ！！ケーブルＴＶのＣＨ放送時間が過ぎてしまった・・・皆さんの書き込みをずーっとよんでたら。。。まー明日もあるから大丈夫さ！！  
でも毎週アニメを見ていると「もう香は生きてないんだよな・・・」ってすっごく切なくなってしまう私であります・・・。  

＞茶々さん  
我也想知道两个人有什么原委变成那样的关系! !全35卷只有隔着玻璃的吻，獠那么慎重地对待和香的关系···北条老师请一定要写! !  

啊! !有线电视的CH播放时间已过……如果一直阅读大家的留言……明天也有，没关系的! !  
但是每周看动画的时候就会觉得“香已经不在了···”而非常难过···。  


[305] 樺麟（愛知）2001.07.07 SAT 20:27:06  
やっと書き込めました。  
＞茶々さん  
私もりょうと香の初めてのキスだと思います。  
でもそれって香にっとてはファーストキスでは！？  

终于写好了。  
＞茶々さん  
我也觉得是獠和香的初吻。  
但是对香来说这是初吻啊!?  


[304] なっちゃん  2001.07.07 SAT 20:25:00  
はじめまして。書くの初めてです、よろしくお願いしまーす。  
今さらって感じの事ですが、グラスハートの心臓には香の「記憶」だけが宿っているのではないですよね。李大臣の側近の医者が、ドナーの心臓に生前の記憶が残る事が有るとかって言っていたようですが、「記憶」だけなら、新しく生まれる意思や感情なんてないはず。でも、グラスハートが暴力団の組合員の喉をナイフで切り裂こうとした時、ちゃんと香の「意思」が彼女の行動を止めたから、まだ彼女はこの世に「有る」という事ですよね。  
しかし・・生きてる時あんなに幽霊やその類を怖がっていた彼女が。  

初次见面。这是我第一次发帖，请多关照。
事到如今才觉得，GlassHeart的心脏里并不是只有香的“记忆”吧。李大人身边的医生，在捐赠者的心脏留下了生前的记忆，不过，如果只是“记忆”的话，应该不会有新生的意思和感情。但是，当GlassHeart要用刀割开黑社会成员的喉咙时，香的“意思”阻止了她的行动，所以她还“存在”在这个世界上。
但是…她活着的时候非常害怕鬼魂之类的东西。 （译注：指CH里的香怕鬼？）   


[303] りなんちょ（新宿我庭） 2001.07.07 SAT 19:31:55  
北条先生、みなさん、  
暑い日が続きますが、  
いかが、お過ごしですか？  
  
☆Ｇｏｏ Ｇｏｏ Ｂａｂｙさん☆  
１９歳なんですね…  
あたしより、５歳も若い…  
あたしも、マスカラはメイベリン♪  
  
☆姫さん☆  
そーですよね！  
冴羽さんにとって最愛の人は、  
香さん以外考えられないですよね！  
それと、グラスハートを「娘」として愛す。  
この意見に、納得です。  
話は変わりますが、もしかして横須賀在住ですか？  
あたし、大学が横須賀だったんです…  
  
☆茶々さん☆  
あたしも、冴羽さんと香さんにとっての  
「初めてのキス」だと思ってましたけど…  

北条老师、各位，炎热的日子还在继续，过得怎么样呢?

☆Goo Goo Babyさん☆  
19岁啊…  
比我小5岁…  
我的睫毛膏也是美宝莲♪  

☆姫さん☆   
是吧!  
对冴羽先生来说最爱的人，除了香以外都不能考虑吧!  
还有，把玻璃心当作“女儿”来爱。
我同意这个意见。
换个话题，莫非你住在横须贺?
我的大学在横须贺。

☆茶々さん☆  
我也认为这是冴羽先生和香小姐的“初吻”…  


[302] キャサリン  2001.07.07 SAT 18:52:07  
皆様はじめまして。  
今日やっとIDとパスワードを入手しました。  
私は中1ですが、友達2人と毎週水曜日の朝「次はどうなるのかな・・・」と話しています！  
りょうやっぱりカッコイイですね。  
Ｇ・Ｈどうなるんでしょう？  
今、私はＣ・Ｈビデオを知り合いに借りてみています。  
う・う～んやっぱりレンタルビデオの数は少ないですね。  
金曜ロードショーでＣ・Ｈのスペシャル再放送しませんかねぇ  
私もA・Hのアニメ化は賛成です！！  
そうなればいいですね！  

各位，初次见面。
今天终于拿到了ID和密码。
我是初一学生，每周三早上都会和两个朋友说:“接下来会怎样呢……”
獠果然很帅啊。
G·H会怎么样呢?
现在，我正在向朋友借C·H录像带。
嗯，出租录像带的数量还是少啊。
在星期五的路演中重播C·H的特别节目吧。
我也赞成A·H的动画化! !
要是那样就好了!

[301] 茶々  2001.07.07 SAT 18:31:06  
＞優希さん  
　レスありがとうございます！そうですか・・・やっぱ  
　自分達にとっての初めてのキスですか・・・。  
　だったら皆さんの言うとおり「初めてってことはその次もあ  
　るんかい！？」ってことになりますね～。  
　ほんと・・・この二人がこーなった理由ってなんなんでしょう  
　ね？？そこがいっちばん気になりますよね！？  

＞优希さん  
谢谢回帖!是吗……果然  
对我们来说是（他们）第一次接吻吗?  
那么就像大家说的“有第一次就会有第二次吗!? ”是这样的吧~。  
真的……这两个人变成这样的理由是什么呢?  
是吧? ?这一点大家都很在意吧!?  
